彌敦道政交所 特首戰鼓聲 亦遠亦近 COMING SOON : CE ELECTION

彌敦道政交所
特首戰鼓聲 亦遠亦近 COMING SOON : CE ELECTION
- 14/01/21 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
272K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：黃偉國 時事評論員、黃志偉 香港伍倫貢學院社會科學院講師

題目：《特首戰鼓聲 亦遠亦近 COMING SOON : CE ELECTION》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon